今日下午四點 台灣陸委會開記者會 解說‘香港人道援助關懷專案’！

陸委會下午4時就「香港人道援助關懷行動專案」舉行記者會，由主委陳明通主持。

陸委會早前表示，總統蔡英文對於港人的關懷不變，依指示所作的相關方案規劃，對於國內相關民間團體長期關注香港民主自由人權，並展現力挺香港、守護台灣的決心，表達敬佩與尊重。

但都應咗老燒推斷
全世界趕住接收港人
即係國安法過硬，仲大大鑊

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

收晒風

要走一齊走